LLY 要爆了

Phase 3....

Pre Market up 3% already.
上周業績亮麗，raise outlook.

$170見

有買趁早